竟然無人提edison...同熱愛這片土地...香港人？

ig: edcee3000

10.01.2019 🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳

睇下我地香港人edison 個樣幾咁自豪

如果你係中國人...記得去JUICE 幫襯下...支持一下

除左閃卡 無野記得

【行動】商戶蝕大本對政府怨氣重！大家係時候出手connect沉默的中小企！

隨著政府不斷挑釁香港人，火上加油，導致抗爭越演越烈。 反送中持續了一百多日，警察胡亂鎮壓，亂放催淚彈，對地區造成嘅滋擾，無人幫襯對佢地來講造成極大損失。
依家開始有唔少藍絲或扮中立嘅商人對政府及警察產生怨言。
請大家利用呢個機會，廣泛向商戶宣傳，爭取商戶棄暗投明，企起香港人一方，或至少唔再支持政府、警察，以及港共保皇黨。
請推我個post以了解當中嘅行動策略。

你唔得仲有個肥仔撚屌

推

加拿大人愛乜撚野國

佢紅咗好撚耐啦又娶支那妹

通常啲abc cbc都係奶中，佢哋對美加無歸屬感當正自己中國人。